大學教授:我從不說普通話

好心教得大學就學好啲普通話
d學生點聽書？